[統計]香港大學生A0 vs 非A0

正皮:A0
負皮:非A0

明明香港女多男少,點解我仲未拍過拖?

你擺明係死毒撚

我a0

無女朋友但有一打sp點計

比個黎得唔得